今年聖誕又要自己過...

啱啱起自己底 原來兩年前開過一模一樣嘅Po

抵撚柒死

你有左手

渣架 大個仔啦

大個仔都會感到寂寞

舊年咪又係咁過 未慣咩

年年都係咁過

巴打我地差唔多名喎

舊年唔係咁

無對象？加油呀

大個仔啦！係時候要搵番個女炮友啦。

笑咗 緣份嚟

今年都限聚令加六點鐘 全世界無得過

點止今年

我都係

haha

已經慣左

收收皮先

其實自己一個更開心 聖誕只係一個凍啲嘅日子

有人攬下冇咁凍